慢熱女到底點先出到pool

19歲A0 好慢熱 要熟咗先會玩得癲
次次都係曖昧完一輪就無疾而終 街都冇出過嗰隻
friend唔係冇但係全部都係女仔
見到身邊啲女on99咁又好名牌又成日發脾氣都有男朋友而自己冇 係唔係自己有咩問題

你都係想人答
ur face ur fate

樣掛

係你啦 快d黎同我傾
@playerpp

絲打搵緊我？

不如講吓慢熱男點出

Tg: keithhk3

same 我覺得唔需要勉強自己去就別人
為追而追到最尾又係爛尾 為咩
做自己啦 無野好煩

知你哋實撘呢句
喺街俾人問過拎電話幾次 應該唔算太差掛雖然我唔覺得自己靚

泥菩薩過江 點答你

講真呢個年紀既女仔拍唔到拖得兩個原因姐
一係醜/肥
一係眼角高
兩樣都無得搞

依度大把人幫到你啦
你睇下啲telegram

Agree

腿張開

Tg: Ltltp2017

真係咩 有個friend算靚 善良對人好好 冇pool出 有個friend聰明正常樣都係呢排先出pool
睇返身邊拍長拖/一個接一個嗰啲 好多都冇咩值得一提嘅優點 最多都係個人隨和啲

我見到啊 好懷疑但係😂😂😂

樓主冇人追定點？
可能你眼角太高

女校

冇呀！！！！！！
不過我都唔係識好多異性 最多識但唔會講嘢
妖 揀都冇得揀 我都想眼角高下

Pm

Tg:eric12342006

咁樣你應該係女校？
咁更加要冷靜d 唔好網上識仔喇

你直接留低聯絡方法 句戈你一定出到pool

男女校
同上 最多都係曖昧

男仔半途而廢?

咁多人留tg咪add下鳩吹囉
一定岀到pool信我 連登大把毒撚恨死拍拖

未有咁desperate

樓豬同我傾tg好
緣份出pool計劃

咁夜唔訓？

講真，一個正正常常既女仔，有咩可能冇機會出pool，實有咩問題既
我睇你多數都係身邊班男仔太低質睇唔上眼
19歲，9成都仲讀緊書啦，下年玩番幾個ocamp 識下人，驚死出唔到pool 咩

可能大家仲後生
唔會為左一棵樹放棄一個森林
樓豬呢棵樹要花多成倍時間
咪轉去其他目標囉

ocamp多player
好多時候識耐左先知係個種人

男女校啊 但唔會同男仔friend唔知點解
Hahaha我都覺得唔係好信得過 都係想廢下噏瘋啫

樓主認真具體
講下自己身高體重等外在嘢
再講下對男友嘅要求
大家先幫到你

算係掛 有時又會又好好又冷漠咁

Southwind0

做功課做夜咗 過咗個時間就瞓唔著

好多tg

想add佢地同佢地傾計

釣狗公計劃

慢慢黎啦先19歲

btw 樓豬
女仔太慢熱都係麻煩
溝你咁耐都無反應
係男人都無癮啦

唉 我都係咁諗 準備孤獨終老
不過我都有少少覺得同身邊啲男仔唔係好啱嘴型
同學反而好啲 但都同同班男仔唔算熟

19 歲叫春會唔會早左d？慢慢黎啦小妹妹

😂咁㗎咩 我都係怕醜啲啫

Pm我仲pls

想拍長拖真係識耐少少睇下係唔係真係夾先如果唔係比人趙完鬆

大學好多呢d仆街
真係要睇清楚

靚女男女校無拖拍咁神奇
不過慢熱真係幾煩既

係人都慢熱架啦
遇到夾既你就變唔慢熱
一急拍拖就好易比人呃

你咁樣冇意思要傾我一早add咗

好撚多狗公衝出嚟

搵主動男

利申: 慢熱男被主動女帶出pool

狗公多到呢

Add me ig: dograndpa123

tg：mozyy00
一齊探討下

認住留tg班人😂

深宵鳩噏下點知咁多人應

留名睇連登巴打咩樣

我都係咁諗啊 然後就冇然後囉

如果係巴打開既話沉左十世

真係咩 其實好羨慕啲人勁快同其它人玩到勁熟

PMED

仲唔訓？

I know that feel

有少少嚇親😂

見#39

經已係凌晨六點

認真慢熱女先正

我同你掉番轉好快熟稔 有feel但就永遠食檸檬

其實慢熱好危險

因為要厚臉皮既先撩得郁你，但厚臉皮既又有幾多個係好仔? 多數都食女王/狗公

我幾鍾意慢熱女，覺得佢地個通常都有個獨特既世界觀，同埋撩得郁既話真係會圍住自己轉，但實在臉皮薄

不過遇到自己啱傾同有d意思就主動d la !

唉未就係完全瞓唔著

好易架姐 一開始扮熟
之後人地有心同你做fd就會熟架啦

中學唔係男女校 人生已玩完
絲打加油

點樣可以快啲熟 求教

大把巴打留左contact比你啦

我都係一齊傾下計 圍繞下大家啲興趣 平時嘅習慣..
主要都係傾多啲
同埋隨遇而安啦。。 強求只會搵到一個唔適合嘅人

利申我係男

慢慢啦 拍拖唔急得 一急就好易睇錯人不過對人有feel都要比d signal人

唉 有時都想可以主動啲
但真係唔係好做到
第一次聽人話鍾意慢熱女😂

慢熱兼冇signal真係你玩撚哂佢啦

最弊有時佢係同個個都啱傾呢

慢熱女得來感情不易
所以會更珍惜

同我一樣喎
樓主咩星座

樓豬BMI 幾多先

唔好咁諗, 會錯過好多野

咁要等下次"一開始"

係 男 女 校

其實乜春都講一餐就係 即係佢up乜再順住個話題講(好似係

我啲興趣 其實唔算偏但而家好似好少人鍾意呢啲嘢
有時無啦啦撩人又好似好odd咁 跟住就唔知點解摺埋咗

點樣先叫俾signal

魚呀

米七高唔過50kg 總之係瘦仔

Pm我

廢時好似係我諗多咗 咁就唔好啦

同問
身邊一個異性朋友都冇

樓上留tg

係啊 但傾完之後下次見又好似唔識咁 我都唔知做乜咁cool

我係同親女仔相處都會好怕羞

係咪飛機場ja

好似一路都係得女仔friend大咗就唔識點同男仔friend

算吧啦 香港地有幾多個大波

驚咩

咁呢d仔仔係受歡迎d ga la , 睇你之後點馴服佢

至少主動搵下對方, 俾啲暗示講下自己幾時得閒想睇啲咩戲, 或者想食啲乜野咁

笑咗😂

一嚟就咁會唔會有點chur

如果對方當你只係其中一個普通朋友根本唔會特別放係心,
但如果有意思就會收到架啦

yes

慢熱好慘

講真，你咁高又慢熱會俾人感覺好高傲
一係你要好靚
一係有仔對你好有興趣
唔係ge話真係比較少人approach

介唔介意講咩cup

即刻一堆狗衝

瘦仔

女怕咩
仔就

pm me

我就係
其實放膽去就ok，唔洗咁介懷拘謹，我就係咁所以好多fd，仲要異性多過同性好多

有冇興趣認識公務員？

我建議你真係想出既可以試下聯絡我

鳩痕你就叫雞啦
男人老狗咁肉酸

樓豬去定係樣衰又口臭先冇男仔猴

點解係肉酸呢我想問？
我真係想識下朋友睇下有無發展機會就話我鳩痕
男人老狗你淨係識用下面諗野真係肉酸

pm ed

好簡單 上連登開個Ac Title標明係女就呃到一大堆狗公入嚟 到時任你揀啦

係呀 真係識朋友呀
心照啦

同樓主一樣
最多都係曖昧

心咩照姐 識你老鼠咩

a0點解？

慢熱女無咩問題，你有幾分姿色大把男仔主動想識你
不過慢熱男就大獲好多，會比人嫌悶
利申慢熱男

同佢奶閪

慢熱毒撚點先有pool出

唔好兜喇 仲肉酸呀
坦白認咗佢好過啦

你真係好好男人

我係你想要既人

pmed

慢熱都好過我對愛情絕望啦

絲打做我女朋友好冇

agger

主動啲有咩用
又咪俾人block埋
已經再無信心去識女仔

圖呢 冇圖點知問題係邊

係高登搵仔囉
呢度好多A0毒撚

高登定連登

你依D急住出pool心態咪被player食囉

留tg果班真係肉酸到

厚面皮成功例子 ？

收皮，你一定係收兵撚，玩鳩d仔，吊高嚟賣

我都識個慢熱女
算摺 幾靚 小鳥依人咁
我唔搵佢 佢唔搵我 擺低左一排
搵返佢 又唔算hea覆
睇唔透

主動俾下signal 開下話題 表示你有興趣相處落去就夠

樓主信我就同我傾下

慢熱要配一個極主動又唔會輕易放棄嘅人
不過係難嘅

仔先正

樓豬得閒就約男出下去玩下囉

慢熱男點解決唔熟唔食問題

女仔Fd 唔熟又唔敢亂 追/一齊
熟咗又Welcome To Friendzone

Pm plz

絲打我比較想知道
1.問你攞電話果d對白係咩 你有冇俾
2. 依度咁多狗公留tg 你有冇真係add

你都知自己問題係邊 咁都唔識解決

慢熱男仲慘 好少會有女主動chur你 仲要唔放棄 真係靚仔都冇用
利申 唔靚仔

出唔到pool關慢熱春事咩 10條女9條女都慢熱架啦

香港地有西就有市場, 大把豬西一樣有仔拖

樓上啲巴打咁飢渴
19歲A0我就唔信淨係慢熱

會唔會圈子細

女加主動
好難出唔到Pool

不如樓主撩啲狗公send相

之前溝過條女都係咁 其實樣唔差 斯斯文文咁 不過真係好慢熱 同埋好難鍾意人 識左佢五六年 拍得果一次拖 幾個月果d 仲要係比人呃蝦條果d
問佢佢話自己好難對人有感覺
但就我溝佢既經驗同對佢既認識 佢係果種人地好主動咁狂溝佢 佢就覺得人狗公 人地慢慢溝 佢又話人地唔係溝 唔知樓主同我個fd 似唔似

狗公好難定義

誇張啲
有人覺得網上識女已經係
有人覺得無啦啦搵啲唔識既人Whatsapp係

講真個個接受程度都唔同
真係要自己大膽戰

慢熱女here
20歲先初戀
到而家25都冇停過拍拖

我諗你係因為同人唔熟就唔會想接觸人
所以大多數男仔搵你
你同佢唔熟都會hea覆
咁佢地都feel到你無乜意思
所以先唔會再追你

不過我覺得咁樣係無問題嘅
唔洗為咗出pool改變自己嘅
如果你性格自問唔差
樣唔係衰嘅
始終都會出到pool嘅
唔洗咁擔心
利申 22唔慢熱A0巴

啲女嫌你口花 ？

認真 識溝仔先拍到拖

就21都冇對象

又逼我做打手

學到嘢
可唔可以講下點暗示

我都係慢熱 圈子又細 點出pool

講下依排有咩戲好睇

通堂啲仔都只係高我少少
cup嚟講 唔係冇但唔係大

19歲就係度叫春

我都想話唔拘謹就唔拘謹
你係巴定絲先

係少少串但唔熟唔會串 係咪致命傷

冷靜啲唔好鬧交😂😂

唔好覺得撩人傾計=有意思，唔好話想約你就=溝你 ，呢2板你朋友都會做 ，比你reject 幾次係男仔都會放棄

就在今天

好明顯係樣⋯

性格好都搭救到

樓主淨係鍾意六尺高佬

說話唔可以咁講
真心想發展曖昧下都係樂趣

咁食快餐呃蝦條另計啦

鍾意咗個慢熱女3年半
但識咗3年先出咗第一次街

你好似我追緊個個，不過我好肯定你唔係佢，因為佢從來唔會夜訓

性格慢熱唔洗驚
相處得耐先知個男仔為人

女有乜所謂

口花就唔會A0啦
應該係因為我唔想無咗個朋友
即使有好感都唔會追掛
自從中四之後就再無表過白啦
預咗成世A0架啦
不過樓主就仲有機會嘅

好明樓主 身邊圈子大部分都係女仔 好難搵到機會同異性相處下 所以搵呢d做女朋友最好 佢一定會痴實晒你

關外表咩事吖 身邊有女仔似gakki都無人問津 又有人外表好一般就大把人追

搭單問，樓主比人係街到搭訕攞電話個時心入面點諗？覺得驚定點？
佢地攞完你電話無同你傾計約你咩？

會有主動女啱你依type

無可能唔關外表事，男人係終極視覺動物黎
人地私底下大把人追你唔知姐傻仔

問題係點樣先搵到呢d女
我同想搵個過世

有冇巴打 玩下樓上個d厹既tg

我明 以前有pm 依家無
但

總結連登超多狗公

我絲嚟 人地外表真係唔錯 但真係冇男性緣 可能性格太毒

Pm有用架啵
利申：叫人pm真係有pm

女仔外表生得靚，就算唔講野都大把仔衝過去撩佢
除非佢真係毒到一句野都唔同男仔講野

想問下，你同人傾計時，會唔會主動問返人野？
姐係同對方有互動，唔會only 正對方問問問

如果冇既話，鬼有人想同你傾咩

會唔會係hea 人D message?
人地問一句你答一句，問多幾次都冇癮

有幾多有用 真係冇人知
但放tg 上黎要預左俾人撚

搵我

其實都唔係
可能姓格/圈子
識有條女好似中意我
樣就正常-中下
啲性格好撚古怪
一黎個人好悶 二黎好小學雞
同親佢講佢既問題佢就答你一句：你夠係啦
屌即刻唔想理鳩佢

朋友都難做何況拍拖

女校 上到大專都係女校咁款

都有試過
不過我唔啱

點解

19歲
唔講以為你39仲未嫁得出

屌同班女講既哂氣啦

你唔係靚仔叻仔高仔, 佢地都係請你死開
你以為A0係無得解

行申靚叻高 O11

留名等睇男版

第15年男校

慢熱+面皮薄

其實又唔係話有咩缺點
不過無咩自己嘅主見
對佢無乜感覺

Telegram傾 @wtfdoing

做咩咁灰

女都好d 仔就

x2
中過一次伏已經唔敢再主動

咁都唔係嘅 中學有個平時cool cool哋 但成日語出驚人講嘢好好笑 都幾多女暗戀
好似 但可以行下呢啲路線

係咪太猴擒咋😂

我都想係

咦好似我
我都睇唔透點解無啦啦唔講嘢

無啦啦撩人好似好odd咁

我又何嘗唔係慢熱呢
所以平時基本都無機會…

隨緣算啦

返緊parttime等陣add

唉
我會想熟咗再一齊
但一個男仔friend都冇

身邊有幾個女仔朋友22歲都仲係A0
圈子細無辦法
其實慢熱都可以擴大圈子
參加下society點都會識到人
唔好計做唔做到真心frd先 至少識多d人 機會都大d

成班狗公衝哂出黎

你無同學架咩
正常上u上大專 大把啦, 只要唔摺

圈子細真係死症黎

20歲a0 同你一樣
而且好被動 身邊一個男性朋友都無
唔敢主動識人

樓主係咪講緊我 我又係一鳩樣

多數話見過我
有個話外國留學返嚟想識朋友
有個就問我食咩 (我企埋一角食緊嘢)

細個太驚直接衝走咗
有個留電話叫我contact佢 見佢談吐正常就有搵佢
另一個係咁話自己幾勁幾勁 仲非要我留contact唔走 算啦呢個就

tg緊係冇add啦 算吧啦

如果知道個問題係咩就解決到嘅話

面皮薄 大撚獲

慢熱男

唔熟傾唔到計
熟咗全部變晒frd

遇唔啱啫 都識一兩個女係咁嘅 但真係一兩個

講真有質素唔怕出唔到pool，上到大學實大把狗公埋身，到時揀個自己鍾意嘅試下拍拖先

都係果句, 狗公同老公, 一線之差遮

你個名

如果主動到

交俾你 記得post上嚟

上連登開POST留TG
包你一日出POOL

做乜鳩

平時冇交集，唔主動whatsapp/識又點有機會呢
不過又真係好易變狗公
都係睇個人心態

條友收得皮未？

btw, 女仔上到大學真係唔驚出唔到pool
在職毒男就玩完

慢熱係靚女專利黎
唔靚唔好學人被動啦

少少同感 都覺得好少會*好*鐘意一個人
講講下 又好似係
不過好多時都唔知係溝定純粹做friend所以冇理太多

冇停過拍拖 係同一個？

換左十個（好似係）

有flirt但埋唔到尾
會唔會係人地收唔到你個綠燈訊號所以唔敢去馬？
試下比多少少signal人地
唔係個個男仔都咁識get到

我冇hea覆啊
搵都冇人搵

俾幾張相先評到

樣柒就唔好chur底

慢熱仔 21
我係冇乜追過女果隻
中學有人鐘意我先會同佢地曖昧

正因為咁 上到大學唔知點溝女 又唔係成日見

樓主冇玩ocamp咩
如果正常樣好難冇仔溝喎

但係其實
嘢都冇講

都冇人約點reject呢

大你一年 情況完全一樣 雖然我小柒+矮肥毒 但我見過仲柒過我嘅人都有男朋友 唔通要臭雞咁款先脫到a0？但我唔想做臭雞啊屌

慢熱 圈子細 唔識同異性溝通
一個男性朋友都冇

最好如果可以盡可能高過我
不過差唔多高都ok

全post重點

咁有恆心
三年係keep住講嘢定冇

好撚中
不如大家做個朋友同病相憐下

同人唔同命
夜晚先專心到

唔知喎，呢排佢都冇聲冇氣

未相處得耐已經走咗

同絲打情況差唔多
讀N展根本難識女 番工識果d一係有仔 一係就對我無興趣(feel 到
利申巴
再利申 唔會見到女聲到唔敢出
我都唔明點解咁難識到女仔fd

係咪通常都回最多六隻字？
人地見到咁通常都覺得你冇心傾，就廢事自討沒趣唔會再搵你

放負
一定係因為你呢啲諗法所以我冇人追

你個名
之前睇東海道步行去京都個post?

為出而出，必被中出

食開女果班點會咁易俾人撚到

你係靚既話
你摺都比人掘出黎
講到尾都係ur face, 叫乜春呀

學下d女神玩自拍玩到出神入化應該大把狗公埋身

做雞啦

我一個熟小小嘅異性朋友都冇可以點
仲要毒n展

如果見到真人咪會好失望

有少少異性朋友，但大部分都結左婚

但我覺得我唔會係好痴人嘅女朋友
好需要個人空間 除非對方係我做咩講咩都唔judge嗰啲人 得一個friend係咁

好耐無見過狙擊佢個D post😂😂😂

有仔先再講啦

你唔係女神p到女神咁
唔好話失望
分分鐘上網見到追擊你既po

一個post又引晒d狗公出黎

我以前同你地一樣，好慢熱怕醜冇男仔朋友，
但識左男朋友之後俾佢寵到變臭雞港女

唔係有人拎你電話咩
可能面對面講野都唔會講好多
所以少啲男仔熟到?

大家互呃嘅啫

自從佢自爆幾獲之後都深潛左啦

你未比人開發啫
到你拍拖之後未必咁樣

唔驚嘅 其實同平時識人都冇咩分別啫除咗喺街
有啊 但佢一嚟就叫我去沖浪 我話我驚水拒絕咗 就冇再約過我

咁又真係有friend樣麻麻都18歲拍過3次拖

你明唔明咩叫臭雞呀
你條仔推你出去做呀?

A0 但有一隊軍隊又話你聽咩

沖浪

樓主收左幾多隻兵啦？

唔知點解 似狗公post
anyway 識仔冇難度

呢啲女已經摺埋咗
我

係香港有塊閪就唔曬驚無拖拍，不過靚女追求者一定比樣生得麻麻嘅多

隨緣啦

大把豬西一樣有仔拖啦

眼角唔高 加 性格好 / 識溝仔
肥婆都有仔要, 有乜出奇
香港地大把有閪就要既男仔

會！正常對話 但通常冇下次
第二次係咪要主動撩下人

都冇人message

你係呢度留contact, 大把人approach 你啦, 不過到時你又話冇個岩, 不了

同學得幾個係仔

樓樓上係自爆？

咁可能係你d回答令人地無言

咁你咪檢討下自己個樣同性格囉
上連登開po叫春除左收兵仲可以點幫你呀

香港地女仔樣就算普普通通, 識襯下衫化下妝, 都一堆狗公係尾啦

但想要一個係認真嘅
要閪上一樓一啦屌⋯

全間U咁撚多soc 活動, 又係同系同學呀?

A0真係特別戇鳩

飢不擇食

樓主無勇氣去識仔

男人扮慢熱女 死人妖

但其實又唔係冇friend 只不過全部女

可唔可以唔揀狗公

溝過慢熱女 到佢有feel果陣我早就放棄左而搵到新女朋友 恨拍拖又有人溝覺得ok就試下先啦 好過後悔一世

招契妹啊

可能狗公都唔揀你呢
唔駛咁擔心

小美麗都有兵
樣根本唔係問題囉

你飛人？

咁都關我事

有啲咩算係俾signal 除咗睇戲嗰啲

中學男校 宜家讀男仔科 又慢熱 表示應該玩完
過左中學之後真係好難識到d 真係會keep 住聯絡嘅人，淨係識到好多hibye fd
樓主見到果d 好快同人玩熟嘅人，其實可能都只不過係表面熟
樓主如果真係慢熱，唔膽主動 其實可以試下再執靚d 個外表 化下妝，襯下杉咁，應該都會吸引到一d人埋黎
再唔係就做下義工咁，實識到好多人
而我就矮柒毒，襯杉襯黎襯去個人都係咁柒，應該無得救
樓主有本錢，比d 心機實識到

走埋黎溝你就等於狗公，咁點樣溝女先唔狗公

無圖好難討論

唔好講大學 中學都唔知點

有啊
其實唔係冇但同上 曖昧完一輪就冇

唔識點同男仔開話題傾計
入到u都係咁

你講嘢勁似我有個friend
好灰啊 不過要咁我寧願一世a0 ha

絲？

唔好為出pool而出啊女，順其自然啦，萬一比人呃蝦條實會後悔。如果你話曖昧一輪就無疾而終，應該係因為啲仔feel唔到你對佢有意思，覺得再同你傾都嘥氣，咪走去溝第條女囉。如果你都真係對人有意思，可以試下多啲搵藉口叫人陪下你出街，順便相處多啲囉。

哩位絲打講得啱wor，我就係過啲睇唔到你表露意思就唔再搵嘅人，唔理你有幾靚有幾啱feel
利申:not player

恭喜你準備出pool喇

緣份未到姐

可能有興趣 但只係唔敢表現呢
好似我咁

同樓主情況差唔多
不過唔係a0
慢慢黎 千其唔好急
試下同其他人傾 睇下知唔知自己有咩問題？

冇人搵過我啊冇人搵過我啊冇人搵過我啊冇人搵過我啊冇人搵過我啊冇人搵過我啊

可以試下搵人

試下fd搭fd介紹同埋放膽小小

面對面先講得多啊
私底下反而冇

一同男仔傾計就好唔自在
上到u都係咁

唔係好敢呢道識人 街識反而冇咁驚

最好現實係咁啦

soc嚟講 啲仔太yo唔係好so我
sorry for a0囉咁

係街你又當人變態佬架啦 咪仲驚 你估係街識果個唔係連登仔 同係呢度識有咩分別

吊高黎賣就係呢d

即時見唔見到樣嘅分別

但係唔夠YO既 比你慢熱一下就會走左去

講到尾都係... 明ga 喇 有得執嘅盡量執下

要熟咗先會玩得癲

呢點我可以話9成人都係咁
根本藉口
有其他問題你唔知姐

慢慢黎都未遲，過到幾年心態再成熟d,見識多d人，試下同人相處耐d
先再慢慢諗邊類型岩你啦

其實你最大問題都係太慢熱 D仔唔知你點諗姐

拿 你班女FD都應該識到男仔FD架嘛
你可以試下多D同佢地聚埋一齊玩
到時你睇岩邊個既 你咪叫個FD幫手同條仔講 咁條仔就唔會曖昧一陣就走左去

出黎睇過戲先la

面對面傾嘅機會應該都唔多啦
仲要唔係見一次就會熟加嘛
可以成日見成日傾嘅機會都唔會好多
係咪因為咁所以好難識到熟嘅男仔朋友?

咩原來香港而家仲有女仔係想拍拖無得拍
以為剩係得男先有呢個問題

呢個真 睇下你咩料先幫到你

你先 19歲怕咩識唔到男仔拍唔到拖呀

其實係你自己肯唔肯交個心出黎同人地做朋友
平時心地好唔好
已經差好遠啦

Tg: chicken&public

等運到
同絲打差唔多慢熱 剩係得女仔fd
不過我一直無同異性特別close，無曖昧過
到yr3尾都諗應該呢世無機會拍拖 因為睇到將來份工唔會有男人
點知有日機緣巧合下識到而家男朋友 （好男仔 ）第一次傾計就好啱key 一傾就停唔到 只要唔係訓緊覺都係同佢keep住whatsapp緊
最後一齊左 年幾黎一直都好穩定好鐘意大家

之後覺得真係無得唔信緣份呢樣野

你先19 歲唔駛心急, 緣份黎個陣你想擋都擋唔住, 慢熱唔係問題因為到你遇上一個岩既人個陣大家就會自自然然一齊到, 寧缺勿濫呀絲打

我有個肥毒fd 都以為自己要孤獨終老, 結果差唔多廿中先拍第一次而家準備結婚添不知幾幸福

真係好撚憎依啲post 未入已經勁大陣狗公口水味

我同你一樣呀樓主
仲要女校出身 一同男仔相處就會緊張
特別係同鍾意果個 應該會a0 grad

其實，純為出而出既，add哂呢到咁多tg得架啦

慢熱得黎，岩既主動少少約下人囉

認同

我都有少少呢個問題
唔知d女仔鐘意咩topic
男仔多數動漫 打機 運動 旅行 電影 果類啦
女仔鐘意傾咩多 除左韓星

食多d快熟通心粉

狗公係一個terms啫
你要人溝你，咁係咪狗公只係一線之差

連單對單出街都未試過算咩曖昧啊

試下主動搵人吹水
唔係叫你溝仔，係搵人傾下計

我都覺得大學難識到friend 始終好似冇咩共同話題咁
唉 做人好攰啊😂 儘量啦😂😂😂
男仔著衫嚟講 簡單啲淨色t淨色褲/牛(唔好cargo pants 唔好格仔 no no no no) 都算係咁啦
話說之前真係有去做義工 全部都係女 而家啲仔係咪唔興做義工

冇咁講過 個人覺得漁翁撒網/係女都食先叫狗公

想爆咪爆
反正屎忽痕又會改名

提示你唔好咁撚狗公呀柒頭

有好感咪老公, 冇好感咪狗公囉

重申有個喺街識有keep contact
咁又係 但係起碼喺街識係見到個真人先啊唔係咩

放得出都唔怕俾人爆啦, 又冇頭像

唉 無限輪迴😂😂

唔係囉見啲人第二次已經攬頭攬頸咁

係街識同網上識, 分別係即時睇唔睇到樣

不過小心check 下個username 有冇登記其他service......

提示你唔好咁撚狗公呀柒頭[/quote]

都係嘅

我個名

仲要兩年咁耐，哈哈

如果個post係寫慢熱男 肯定無人覆

我班女friend 都係女friend多 物以類聚
識落之後原來又唔係咁鍾意會唔會好似收人兵咁

唔認同，我係巴，有時遇到啲同自己有相近興趣的同性，我都要識一排先會放

係啊 就算見都可能隔一陣 幾個星期咁先會見一次

網友黎講 可以傾計 但我唔會見人
無識到年幾兩年都唔會見
一直單身

鮑魚貴過香腸呀

幾多歲先應該開始慌張😂
我係肯啊 人哋肯唔肯先

女性黃金時期係15-25, 一到26就開始折舊

咁sweet 好羨慕啊
幾時到我

佢地social心態扮fd咋下話

最憎d女仔岩岩識就攬頭攬頸

樓主咩U?

點睇都覺得樓主唔止慢熱，仲要唔識俾signal人？

其實都要睇唔同女仔
反而我又唔鐘意韓星
平時都係傾下電影 旅行 上堂 無聊野

絲打平時係做開topic 果個定聽果個多？
我自己同人傾計都比較鐘意問人野 人地比較少問我野
女仔見到呢類人會唔會比較反感

我24歲都單身左四年你仲咁後生 唔洗驚啦

我平時都係聽同答多
我就唔會反感 反而覺得有人開topic仲好

既然性格無問題 咁一定係樣既問題
利申:我覺得自己都未算去到柒
雖則話毒撚最忌有自信

我就係驚係呢啲所以好少主動俾signal

冇就算啦我都覺得寧缺毋濫
...所以我開咗個post諗住同人傾下

有咩開場白

我覺得女仔唔好太被動okay 下下都要個男仔做主動搵 個男既有興趣都變無興趣

其實咩慢熱女 你樣衰就樣衰啦

做問卷拎？

女仔點被動極都要識俾下signal，否則對方好快冇癮

如果有男仔同我傾下文青嘢就好
即係愈紅愈唔so係要發掘啲偏門嘢 戲啊歌啊藝術嘢啊
但真係一個咁嘅仔都 冇 遇 過

男仔會傾戲㗎咩 咩類型戲先
我同我啲朋友都係講下日常嘢多 男仔會唔會覺得呢啲好無聊

中學日日見嘛

咁我都過咗就一半啦

我睇都係
有咩指點

單身咗19年

岩牙

做問卷拎嗰啲唔計啊
無啦啦行過嚟話見過我 講多兩句就問介唔介意留個contact

樣衰肥婆都可以有pool出嘅咁
我冇

只要有人approach你時
唔好拒絕佢 咁你就出到pool啦

自問我都係d曖昧多過實際拍拖既人(仲要老過你好多下… )
事實上唔太幫到你d乜……

或者嘗試多d眼神接觸，投其所好之類？？

你咁講都係想搵男仔姐
Tg:cc3221

出樣啦

個問題可能係你揀飲擇食，d樣衰肥閪唔揀飲擇食所以出到pool，雖然話係香港有閪的確唔驚無拖拍，但唔靚女嘅就唔好揀飲擇食啦，有個女同學又矮又樣衰，有男朋友但係肥仔兼啊叔樣，可能你試下唔揀飲擇食就出到pool架啦

不如講下有邊類仔仔你係心動過 描述下
做過乜去比signal ?

邊個話肥婆唔揀擇 有得揀佢地仲外貌協會過普通女仔

巴打你對住女仔係咪都唔怕主動問問題 開下topic先
其實我覺得正常樣嘅話都唔會有問題
我嘅問題就係唔識同異性傾計 樣又唔係靚 冇男仔會撩我講野

未見過肥婆拖靚仔，見親d樣衰嘅女仔拖住嘅男朋友個樣都唔好得去邊

再有人approach先算

好似魚既都差唔多係咁
你有冇覺得識新朋友好麻煩
又驚冇話題岩傾
識到既新朋友都冇中學同學咁岩傾
始終都係同中學同學玩多
最後都係擴大唔到社交圈子？

我有睇開話劇

騎劫樓豬個po先

高大靚仔😂
試過主動話好想食xxx
但係無約實格幾日後唔敢再主動約實佢 覺得佢唔記得左再約好care咁

利申A0藍絲21 實比你地屌靚仔都唔主動抵死但我驚吖嘛😐

好似wikihow啲指南
而家啲男仔好啲咩

識到既話咪唔怕囉 前題係 識 到 先
見到d靚女 我都唔會敢上去搭話
識到我就唔怕傾
得罪講句 男人都幾睇樣
最少我比較在意樣 樣同性格5050
我覺得男仔都鐘意同女仔傾計既 你可以問下佢興趣 再繼續傾落去咁囉

鍾意過清新文青型 音樂好勁
有個朋友同佢好熟所以佢幫我暗示過少少

鐘意過個笑得好得意 其實呢個佢有俾signal(好似 但點先算係signal) 但我唔識俾反應所以就無疾而終咗

咁講好似好on9但我好鐘意啲男仔諗嘢好與眾不同 加少少串嗰隻 但串嘅我又唔敢approach

通常第一次見反而冇咩
第二三四次就開始唔知講咩好
咁又唔算係 但新圈子入面只會同幾個好熟 然後就一路都係同嗰幾個玩
但擴大唔到社交圈子呢個真

應該係性格人品嘅問題，
例如：港女性格，
好多男仔都好憎港女其實.....
除非有得屌....

有錢jj
中學miss有平飛先睇過一兩次

不過話劇呢個topic唔係都算偏門咩

19歲 A0 慢熱男 樓主認識下

唉次次都係咁一驚就冇啦bye

拿咁樣講啦
你有心肯同人傾計，分享
會回應返人地講既野，有用心去聽
人地係知道架嘛，會分得出

自自然然就會多左接觸交流傾計
會知道多左大家既性格興趣喜好
咁自己一齊既機會都多啲啦

我同你一樣
試過對方表白但我get唔到 我係好遲鈍既人黎
去到淡左先知道人地同我表白
個女仔仲要係我鐘意果個女仔黎

利申A1

唔關你性格事 唔使太在意

想有人追 都比個機會人追架

都冇位入 點追呢！！！

絲打 有冇興趣做朋友
想了解多d女仔既想法

你係學生有半價飛, 偏唔偏門係視乎咩劇種, 我都想搵人交流下, 但身邊d fd 冇個有興趣睇...

高大靚仔本身多人約 唔會上心是常識

日日見冇咩架喎
如果連單對單出街突未試過，真係唔算曖昧我覺得

點樣先叫港女性格

攬炒

如果我遇到嘅人都係你咁諗就好

點會表埋白都唔知

關咩事

又係想講要俾signal係咪

呢道講

半價都近二百那有錢！！
有冇啲可以一百倒

真係情願一世a0
但見過有臭雞冇樣又冇身材 成日哂自己多兵但男朋友係幾靚仔仲要專一
屌咩世界

其實主動係驚嚇親人 會覺得我唔矜持好猴禽咁所以唔敢亂放signal

單身左廿年

可能係你份人悶

除咗某d a字頭v字尾既國際共通topic。

人人不同，好難一概而論呢⋯⋯可能運動？動漫？依d嘢要靠自己留意

可能試下番下工做下pt會唔會識到男仔

我番兩份都出唔到

一般小劇團果d 半價都唔駛一舊, 但你可能冇興趣, 我就咩劇團都睇, 尤其業餘劇團, 商業味冇咁重

佢太婉轉
宜家都覺得自己好蠢

喂呀叔，咁你自己同樣都要做先得架

冇樣冇身材都算 都叫做冇得揀
睇嘢狹隘又唔增值下自己
成世人就係為咗化妝買衫買名牌 (但又唔係靚 得個俗字 唔知係咪啲審美觀同男嘅唔係好同)
都有個男朋友勁錫佢
我呢

咁你覺得點樣嘅女仔係有趣

正解

xx唔壞, xx 唔愛

21歲慢熱男
有冇興趣出黎食個飯鬥唔出聲?

重點係身邊連一個熟既男性朋友都冇 講咩出pool

呢到好多好男人

慢慢揀

我咪又一樣, 個個人識我都話我條件好, 咪又係A1+單身多年

我應該會忍唔住笑咗

諗住in ikea湊細路個位

有冇劇團名

痴線應該仲要諗咗好耐先講到出口

一齊學習

香港大大小小劇團都有幾十個, 好難盡錄

自問好真心對人
不過可能真係要唔好撩人講嘢咁驚青

same
從來都冇有過男仔friend咁濟

多啲講自己心事，你自己既想法

咁當然你都要聽返人講
唔係得你係到講啦

厹報到。。。。想出pool? 我幫到你

你都追post追得幾密
nevermind

反d多仔嘅part-time去識多d仔囉

定係相反
唔算好熟啲人成日話我好多主見
覺得我好奇怪

20歲a1比主動女帶左出pool 分左手之後都未有一兩個傾得耐

毒撚得閒冇野做遮

就算係有條仔企係隔離都唔識講野似足啞左咁

其實就兩樣都無問題既
睇你同個朋友點樣夾架姐

我見你講野都正正常常架
應該唔會識唔到朋友架喎

喊出黎

我以前試過 面對面食麥記
傾計係whatsapp

啱啊 加上平時份人又低低能能咁啲男仔都只會當我傻仔一個

同異性傾計怕羞都算
冇異性朋友連傾都冇得傾

主要係，有共同話題容易好多
你話睇話劇，呢d最易，睇果時唔洗交流，睇完可以食飯直落，問題係你肯唔肯試

明明佢企正係隔離勁耐 feel到佢默默地搵緊講咩好
我無出到聲 然後佢就走咗

...其實我都唔明...

痴線
唔出聲好似仲odd過出聲

你有無 add 呢到啲狗公
實驗下同佢地傾計有無出現問題

要搵個會傾電影,音樂,文學既女仔都好難 以前女神係咁
但因為一D野錯過左,之後就從來無遇過咁既女仔
總之香港就好少呢D人啦

但明明大部份蠢蠢地嘅女仔都有仔 或者有人鍾意
覺得好想保護佢咁樣樣

現家溝緊個慢熱女
傾過計
但佢唔會主動搵話題
同打埋d 會end title 既對話
姐係唔係開放式
屌

真係要時間 可能怕太主動會嚇親你 做多啲講多啲暖嘅野 要感動到唔難 女仔好簡單 有人對佢好就夠 加油

照道理應該會覺得咁樣幾可愛（好似係）
但實際啲男仔當我低能仔
天生性格係低低能能咁點可能改到

低能都有分吸引同煩膠

有時唔洗特登改嘅，各花入各眼，未遇到啱嘅人姐

咩叫暖既野
同埋你地有咩方法 會令你感動
同埋通常熟要幾耐？

另外 係唔係唔洗太chur
開頭 每日傾少少都夠？
如果end 咗 title
過幾日 or 過一排同搵你地d 慢熱女 傾幾句
會唔會令你地驚
Or 太狗公？
Thx

我都想做下人哋女神
算吧啦無人會當我係

我都唔識搵話題
其實同friend好多嘢講 但同唔熟嘅人講呢啲又驚人覺得我煩膠

點樣低低能能法先

會經常搞爛gag加病發發神經 可能覺得我煩膠

例如呢排凍叫佢著多幾件衫 好似暖男咁 見佢唔舒服個啲會直接買啲野比佢食 （頭盔：好似係） 如果咁都冇反應 拜

答d 唔答d

唉依家啲女仔好多都係kpop 呢啲真文青嘅真係買少見少

慢熱真係要睇雙方既耐性
但係一熟左就肯定好開心自在
絲打要睇下男方夠唔夠主動同多野講

屌，對親d女好都收卡
廢話嚟，咪又係your face行先

慢熱都冇乜野

入左u先發覺慢熱嘅好處 少啲hibye frd 多啲真心朋友 又唔洗迫自己變active 做自己幾好

都經歷過無限輪迴曖昧 但遇到啱嘅人 就一定會啱傾 你都會自然主動啲 想見佢多啲

所以應該係未遇到啱嘅人 19歲 仲有大把機會見識百種人 亂拍咪又係俾狗公呃 急都冇用

雖然宜家又A緊

其實一d都唔出奇
未遇到姐 一定要拍拖架咩 何況你得十九歲
我識大把女仔係咁，緣份未到姐

鐘意得呢d咁無內涵既女仔，應該條仔自己都無乜內涵，比你都唔會想要，所以唔洗咁比較啦
有內涵既仔自然會被你內涵吸引到，係你未遇到姐
（更何況條仔現實入面又係咪真係表面吹到咁錫佢都未知 ）

女仔最好都係唔好唔出聲
男仔多數本身都無女仔咁鐘意講野（你見男人幾鐘意話女朋友bilibala就知）
你唔出聲 人地搵話題搵得好辛苦
夾硬都要扮下social等人覺得你無咁難approach

癲癲得得就可愛
但搞爛gag就真係煩膠啦

唉.........身邊D女仔唔係K POP就講化妝, 一係就是非......
文青女仔係邊........

搵到岩既人 佢會用誠意打動你 放心啦

冇男仔fd here
我同樓主個人差唔多
不過細過樓豬
慢熱女嘅命運

慢熱有慢熱嘅好，了解深啲先開始揾到啱嘅對象成功率高啲，冇咁容易因了解而分開

讀完中學讀大專既時候就易少少被認識到架啦

留低你既contact la

係唔係唔洗太chur
開頭 每日傾少少都夠？
如果end 咗 title
過幾日 or 過一排同搵你地d 慢熱女 傾幾句
會唔會令你地驚
Or 太狗公？
Thx

留名

樓上正解
同埋通常啱傾間唔中一次傾好耐都夠 唔使成日傾
唔啱傾就 話不投機半句多
不過如果真係唔啱傾都可以扮啱傾
不過我係咁啫唔代表個個係咁

其實遇到
我想同佢傾多啲
但我唔敢搵佢

佢等緊你呀

咁又係
好羨慕啲人中學已經搵到啱

唔係我唔想扮
係我嗰陣諗唔到有咩講
就收咗皮

慢熱女其實真係好麻煩
根本你都唔知佢係想覆你定hea你

佢又句句都覆 但每次覆完都會同你 end topic 咁

幾主動都頂唔順啦

文青唔kpop未又係冇pool出
我

中學嗰陣都以為係咁
而家大專都係...

ching
不出廿歲俾男仔屌到反皮嗰啲已經出咗pool啦
使唔使喺度發呢啲咁嘅post啊

我主動講其他嘢反而俾人藍剔
咁我未唔講囉
btw 點覆先唔似end topic

邊間U?

#558 覆咗你啦唔使問咁多次

之前一排好好傾
而家攤凍咗見到面都唔知講咩好
更加唔好講搵佢

恭喜你

扮哂同佢share啲歌或者電影？
或者po野上Ig fb 試下引唔引到佢嘅關注？
你的深深關注由此不經意～～～～

會唔會有點突兀
因為之前都冇text開

即係可能人地問你今日有無約人呀

你答 無
咁就好odd

你答 無呀 咁你呢
咁樣就會有得交流

你如果想佢約你
又可以講 無呀 等你約我咋 加個表情

成件事 唔同答法會差好遠

慢熱女
讀完大學都未出到pool
結果出到黎社會做野先出到
希望在明天呀

你19歲姐
性格既野仲有得改
可能出黎做野會唔同晒呢

利申冇追post

咁好難同人會熟到喎
試下同人喺電話傾下會易啲識到異性
不過當然係有原因要同佢喺電話傾先啦
唔係無啦啦wtsapp hi人

應該係睇你讀咩科既姐
Engin妹十有九出pool
我都想出到pool

妳肯定真係同人曖昧緊？
有無朋友都咁講先？

第三個

好難無啦啦要傾電話

而家冇啦
關朋友咩事

第三個 慢熱女十世都講唔出口

就算急都唔好求其搵個男仔拍拖 唔想又多個純品女仔比player食

我覺得女仔又唔洗咁主動嘅

同問...究竟眼角高既定義係咩？
係指表面上（eg. 唔夠靚仔）定係深入（eg. 性格唔夾）？

慢熱就其一啦
其二就係你自己感覺良好

熟先癲其實會希安全感好多

認同

啲朋友叫我試下用apps識下人，但一直都突破唔到原則 。唔熟好大恐懼。

me too

搵返個搭唔係慢熱既好d
兩個都慢熱好難有火花

但男仔開朗進取型多數花生

我自己就係慢熱，所以知道同慢熱既一齊好難發展到

我諗係每一個男仔出現係自己身邊既時候，都總係覺得人地配唔上自己
不過我都明白既，如果自己條件真係好好既話，又真係會想揾個好條件既襯返自己既。正常人心態

呢個先係死症

Yes , you are damn right!
去到某一日傾返 先知原來一直等緊我約

但個timing 錯晒

以前中學溝過個慢熱既女仔，真係好難溝，乜都收埋收埋，又好少搵我，幾經辛苦約到出尼又唔係好so我，到我放棄佢先話其實等緊我表白..........

絲打遇到鍾意既就比啲勇氣啦，香港地女仔唔會出唔到pool,欣宜都食到洋腸啦屌

agger 講野又唔係好比反應 又唔主動d講野 好似同我出街好悶咁 又乜都唔講淨係係度笑 咁人地點同你溝通到呀

巴打溝咗幾耐？

佢真係無俾到任何signal?

應該係自以為俾左 但其實人地唔知既SIGNAL

第三句真係好難講出口 冇咁大勇氣

個男仔問得你 有無人約
7成機會係真係想約係
2成係無話題 格硬搵話題
但一個男仔無話題都特登搵野同你傾 你都有機會啦
剩低一成就真係屎忽痕

但女仔答無人約呢 你係永遠估唔到佢係直接答你
定係想比你約 就算女仔問返 個男仔又有無人約呀
你都係估唔撚到佢想點
所以絲打 如果有心就比多少少signal 啦

.

我嘅意思係傾wtsapp或者snapchat

慢熱男都出唔到 唉

自問條件唔係特別好，但每次對自己有興趣既性格都唔係好夾，總有啲我最憎既特點 eg. 會跟新假期風
結果一直單身 呢排係到諗究竟係咪自己眼角太高/太執著

繼我話 拍拖晒鳩氣

講真 而家女仔樣正正常常都大把仔追啦 至於靚女無拖拍果啲唔係無仔追，而係眼角太高姐 樓主性格除左慢熱之外係點呀？

應該有半年 果陣好鍾意佢

佢果陣主動wtsapp我已經好開心

佢多唔多問啲關於你的嘢?

WTF????????
你話價值觀唔同就難啲
我成日喺度諗興趣唔同係咪真係咁重要?
唔好話鍾意一個人，就算係朋友，大家都可以了解對方興趣掛?

新假期係就係柒,但都唔會因為呢樣野話唔夾掛
例如我都唔鍾意D女玩手機GAME,LOL,但我會尊重佢興趣
其他性格夾重要D, 呢D細節其實唔太重要

主動wtsapp講私人野？定係傾共同興趣
用左幾耐時間先主動揾你

但係你慢熱,都要慢慢之後會熱先得GA
你果D簡直坐單單,無咩表示係到等你追,屌

我都想知啊，而家我又係識到一個差唔多的女仔
成日已讀不回，有時可能隔幾十個鍾先回我
但又有陣時我有D咩update，例如轉咗profile pic咁，佢又會話: "你個profile pic轉咗喎"
佢又係好難約，識咗四個月，到目前為止出過一次，仲要未有咩深入交流。因為我知佢成日都好忙，同埋我都明白一個內向的人會想喺放假嗰陣自己一個靜下 (因為我都係咁)
我真係搞唔清佢對我無興趣，搵我攝下時間定點

我自己都自問條件一般，但我認為自己都應該要有應該既執著。例如真係同自己一啲都唔夾，咁我真係唔會考慮，但如果都同自己有啲夾/ 有相似既地方時，我覺得其實係可以放低自己既執著，無論男同女都好，都嘗試揾機會同佢相處

根據我A0廿幾年既經驗
拍唔到拖就係自己未夠好

咁我知道點解你a0 咁耐

其實player係點

自我感覺良好所以冇pool出?

樓主留低你既電話，會有專人聯絡你

可能太驚講錯嘢所以淨係笑 因為我都係咁
唔講嘢你放棄唔追=咁我冇辦法係你冇再追
講嘢你放棄唔追=我講錯嘢所以你唔追

其實唔使係咁講嘢你企喺隔離陪我得
我諗到嘢想講會同你講
不過我要諗下先
但好多時我未諗到佢已經走咗了
其實都係咁啫不過冇人會明
唉........

我估分人太悶?

想知搵我咪知

例如會有啲咩原因

19歲 ，認真如果你個樣ok的話第時大把狗公。唔洗急

點樣先叫俾signal啊 鼓起勇氣俾又話我俾埋啲自以為嘅signal

十九歲就咁急

我成二十幾都未吵

個人幾cynical下 但通常唔熟都忍住唔會講

不如享受下單身果種自由自在既樂趣好過啦
利申：19歲A0

21歲A0絲打在此

其實你主動啲，日日都搵佢，睇下佢有咩反應，hea覆or唔覆就算啦，幾慢熱都好，有心發展既話唔會唔理你

我無日日都揾佢，好驚chur爆佢
通常都係wtsapp二三日，之後隔幾日現實見到面睇反應試水温，然後無問題既就翻去再wtsapp佢 係咁loop
真係好想知佢主動揾你係講咩多，thx巴打

眼角高等唔等於港女格

佢會講下自己果日遇到啲咩，發生啲咩事

姐係純粹為左拍下拖食下快餐咁囉😂

唔知呀問下功課
問下嗰科咩grade?
好睇你本身係咩渠道識到個朋友架喎

日日搵你通常講咩多？

乜都講下，佢有心自然會搵啲野繼續傾

等女溝,我就係咁

估唔到我人生第1次溝仔就成功左

完
唔應我了
我試下end topic 既對話
點知真係唔應 屌

靚女就算慢熱教出到pool 樣衰無論點都出唔到

依句真

咁點先知係咪😂

唔係你以為會有啲咩其它結果

情人眼裏出西施嘅啫呢啲

好難㗎都要樣係底線以上先得

我都吹到無野好吹 佢打完哈哈 就END TOPIC

巴打
你會唔會搵番去

底線以上 同 靚女 都有啲距離喎😂

樓主 根據小弟都溝過下女嘅經驗
如果條仔一開始同你都算好傾但最後冇左回事 係佢對你冇左興趣or佢有新target, 因為對男仔黎講 如果一條女係靚嘅(或者叫做ok有興趣) 佢點都唔會無端端唔要覆
第二個case係如果你口中嘅慢熱係成日都hea覆 人地flirt下你 你又扮哂冇野咁 男人會有兩種感覺其中一種: 你fd zone左佢or你想收兵， 尤其宜家收兵咁common 冇人想做連登仔口中嘅兵 所以會自動放棄
第三就係佢本身都只係當你係fd 你諗多左 就好似你唔覆你啲fd 你唔會覺得對佢唔住

睇你係邊種
樣黎講我相信樓主應該ok嘅 主動呢樣野要慢慢操返黎

過幾日先 睇下咩情況
其實之前已經有段時間無搵佢 但搵返 佢又肯同我廢UP下咁

我試下佢會唔會開話題 點知唔知 屌

不過巴打 我真係聽過啲女係"朋友搵我我覺得唔覆好冇禮貌囉" 對我黎講就算當我係fd嘅女我都可以傾好耐 但係如果一條同你一句起兩句止 希望巴打都唔好太投入

我明阿 所以無急住搵返佢

我唔撚溝啦屌

慢熱就睇你圈子有冇相處得耐既異性
冇既話就繼續A0
慢熱男

Same here
20 A0

我識果個都一樣 明明係靚女 無拍拖 被動 宅 又靜
應該有唔少人想追佢 但無個追得成

大家一齊努力下

樓主
其實宜家香港地一個女仔十幾廿歲 正正常常 好難會無拖拍
無人對你出擊 你搵啱目標咪去馬囉

利申: 女友向我主動出擊

但巴打諗住點開話題？
屌 溝呢類女仔好撚難

但又唔知D話題佢啱唔啱，好驚被人已讀不回
例如佢好少睇戲，我今日睇咗套唔錯嘅，都唔知同唔同佢講好

照講啦 當傾閒計囉

我係人哋flirt會扮冇嘢 唔係應該點
有時都唔知係咪 有個識咗無耐嗰陣成日撩我講嘢 個個都話佢有嘢 成日笑我同佢 但佢又無進一步行動 都唔知係咪

仆街我差啲以為我自己出左post都唔記得咗

咁易放棄

依家唔知點解成日都幻想到自己孤獨終老
就嚟20歲都仲係a0
身邊啲朋友拍晒拖
就連一啲唔會覺得佢有男仔追既女仔朋友都已經有男朋友
喺街亦都會見到有啲樣衰嘅拖着d正常樣
開始絕望

你熱切啲講佢就唔好意思唔覆你

笑咗

其實係學校都係傾過一排
現家佢灰tick 咗我
因為個個話題傾唔到落去
但如果搵番佢 佢咪知咩事

我都係咁諗
有啲又唔係靚 講嘢又奇奇怪怪咁 都有仔(仲要幾靚仔)
我唔明

瞓咗呢可能
咁佢遲早都知㗎啦
不過搵得咁密可能有啲chur就真

一日了
其實都唔算密

但以你地角度 點先算密

灰剔咗一日? 咁應該凍過水 最非你打啲嘢真係好無聊
睇返你個人本身多唔多嘢講
如果你個印象係唔多嘢講 無啦啦係咁r佢講嘢咁好明顯
咁如果你係唔想比佢知
你未參考下你幾耐搵一次你啲friend
就幾耐搵佢一次囉

真係無聊 無野好傾
我咪試下打end topic 睇佢會唔會搵野講
點知唔會 屌

我平時都多野講

但無啦啦搵佢會唔會太明顯

我成日都灰剔人
有d野睇左同冇睇 冇分別 我唔想禁入去清左個通知

佢係己讀不回 因為我整咗無藍tick

人地都已讀不回你就無謂哂時間
隔返一頭半個月再hi下佢睇下有冇反應囉

回就一定回 ， 但內容就...

咁你會唔會無啦啦搵你啲friend
可能你見到某啲嘢諗起佢 或者你哋提過啲嘢 都可以搵佢嘅我諗 如果真係冇嘢好講

咁似講緊我既

你係俾人flirt定flirt人嗰個
不過佢snapchat都淨係 snap一大班人嗰先會snap埋俾我
所以算鳩數吧可能佢都係冇嘢
雖然佢之前對我勁好 不過啲人一講我同佢佢就唔理我
唉

同樓主性格好似
自己有個暗戀左好耐既男仔，之前有岀過街，但可能我太被動嚇到佢唔敢再搵我
自己好想搵返佢但唔知佢有無女朋友

慢熱仔咪仲慘

諗住攪住隻狗過人世 但啲人過獨居人士唔好養寵物 如果突然死左會俾佢地食屍果腹 屌

求pm

咁你呢啲都叫有下一步
我嗰個係 算吧啦 friend都唔算係

屌呀 本身諗住養貓終老 而家睇嚟要孤獨終老

我係條女都唔理你

試下CHOK下佢,"人地笑你又迴避,係咪真係咁想避我姐?"

女仔係正常樣既大把世界啦
總有個厹係左緊
呢個post成堆留哂tg

痴線點講到出口啊呢句

係女仔聽到會淆姐
男仔實講到出口

又係呢句
呢個世界係咪除咗厹已經冇其它男仔

其實都係前面係咁 中間開始已經變咗心事台

連登文化

你一定係男
呢啲要個人本身夠輕佻先講到出口

唔主動問就永遠都唔會知
覺得係岩既就去馬啦
自己主動d 先搵到鍾意既人

乜連登有絲

有其他男仔，不過唔會主動撩個慢熱女啫

被動同細膽真係害死人

要遇到個好有耐性既人先得
而且你冷淡既過程佢要接受到
不過呢種男....可能係同時flirt緊好多個

點解唔？

因為其他既一係就男神，一係就普通男仔，你覺得有邊個男仔會對一個平時極低調既女仔有興趣

同埋你啱啱上面位巴打講既都係常態

如果真係避得咁明顯 就真係可能冇意思...

慢熱女都咁主動幫你做呢樣個樣 好快得米啦

慢熱好蝕底

話說我無搵個慢熱女幾日，我諗住都係收皮

佢今朝無啦啦send咗段嘢同我講話：「要搵到一個完全接納自己的人真的很困難，找到好幸福」

咩玩法?

中二病囉

除褲

睇得d港女語錄多 濟唔過

正想講，一聽就知係d 19語錄

其實你依啲係咪叫反應遲鈍...

你個講法同窮撚話唔羨慕李嘉誠一樣

笑左

咁既心態死硬

咁你覺得自己係底線以上定靚女

其實都係既做有錢人自然有做有錢人既壓力，正如單身可以避免遇到情傷或者比伴侶限制自由既機會

咁慢熱男又應該點先到pool

無架啦，等女溝/孤獨一生

我係後者

各位絲打建唔建議我用交友APPS識下女仔
其實好抗拒用而D APPS識人
硬係覺得就算用APPS識到女,條女都係不斷比帽你帶果D黎
但圈子真係好少女

太被動嚇到人真係自己拎黎......

對你有意思既男仔一定會搵方法約你㗎啵，不過唔會好直接話約你去邊之嘛，有時好多字眼上既嘢男仔都會留低提示，只要你肯接落去或者肯講句「咁不如一齊去lor」或者「我都like」咁其實對方已經跳晒舞，如果人地係咁暗示你都係笑喊，以為人地想同你傾電影話題 咁得個傾字的話人地搵多幾搵見你都唔多收就收手㗎喇，無分男女其實大家面皮都係有，只係依個世界逼男仔要行第一步，其實男仔都係厚住面皮wtsap你同埋主動，咁你地作為女仔應該要識做

樓上講得非常中肯

完啦 無人討論 個個失敗

lm😉😉😉

唔知係咪已經無晒新鮮感定佢已經對我無興趣
啱啱識嗰陣都有問下我嘢，而家只有我問，條女再無問我嘢。但都有試過我唔搵佢，佢會搵我，不過都只係講自己嘢，唔太想再理佢
變咗情緒垃圾桶咁

係唔係個個都衰曬

可能係

底線以上

慢熱男點先出到POOL 今年22
以前冇留意呢個問題 但發覺就快讀完書 將來出黎做野應該更加難

問嚟做咩
你試下未知啱啱用囉
可能即刻搵到真愛呢

咁你主動講下自己嘢囉 可能佢講完你話我都係咁諗啊乜乜乜咁
利申: 鳩噏